(PS4) Fifa18 ProClub VPL隊 招LCB , RCB (車仔踢法)

巳參加今季VPL比賽, 中前場人才濟濟，中堅也有主力球員坐鎮，只欠2名 後衛球員 LCB RCB (打三中堅陣）

球會陣式：343 (3-4-2-1)，以三中堅為球隊基本陣型，小組短傳為主，不會胡亂吊高波及長傳。這個陣式最重要是翼衛，
八字真言：進攻拉闊，防守收窄。

本球會現正招收以下位置

LCB/RCB 左中堅/右中堅
主要功能：與CB配合聯防，進攻時可拉闊兩邊引開對手，再直線地波/高波放上前場兩翼位置。
防守時可與防中/正中堅 聯合迫搶 也可以互補防線空位。

球會常上線球員有9人, 希望招收一些常上線, 不會經常轉隊踢,會用咪,性格開朗之隊友.
球會一星期最少五天以上會上線, 時間為晚上10:00~2:00(大約),星期六日及假期會看球隊上線人數再決定.

如有興趣者可 TG:

可寫下要求位置及留下psn方便本人加你試腳.

謝謝.

推~~~~

推～～

推

推～～～

返完工
放工打機又係返工咁

打鋪機都好似要見份工咁